南韓武漢肺炎確診新增3起 達15人

南韓武漢肺炎確診新增3起 達15人

南韓中央防疫對策本部今天表示，韓國新增3起俗稱武漢肺炎的2019新型冠狀病毒（2019-nCoV）確診病例，累計確診病例達15例。

南韓聯合新聞通訊社指出，第13例患者是1月31日從武漢回國的28歲韓國男性，他正在國立中央醫院接受隔離治療。

報導指出，韓國先後於1月31日和2月1日經由首爾金浦機場分別從中國武漢撤僑接回368人和333人，將他們隔離在牙山和鎮川的醫療設施內。第13例確診患者是第一批撤回的韓僑，與他同機撤回的民眾於接受檢驗後皆呈陰性反應。

第14例患者是一名40歲中國女子，她是第12例患者（中國籍導遊）的家屬，她在居家隔離期間被確診感染武漢肺炎。

第15例患者是一名43歲韓國男子，1月20日從武漢回國後被列為觀察病例，在發燒略有感冒症狀求診時，被檢查出感染武漢肺炎。

唔封關奶共奶得咁開心，要898啦